到依家爆發都將最好既資源留比黑警

你話政府幾想香港人死

條女堅係痴線

吹咩？

你唔罷工係咁架啦

警察>高官>警察家屬>普通市民是旦啦

冇黑警點維持政權

女！？好恐佈呢個稱呼

load咗兩秒

離曬譜

過多一個月醫護無口罩都要救人

呢啲防禦衣其實燒唔燒得著

一個救政權,一個救市民
你係專制政府你會俾邊個

係咁架啦 唔比裝你比晒狗都照返工 咁點解要比裝你?

止暴制亂4個字